我女朋友問我香港重要啲定係佢重要啲

佢話我成個禮拜掛住發夢，冇理過佢我話金鐘電話收唔到佢又唔信之後就問我呢條問題。我答佢梗係香港重要啲，送中條例過咗我哋就冇未來佢依家話要分手

分手，呢啲女唔要
氹番佢

分手啦 垃圾港女
出去抗爭大把同理念既好女仔

咁大個都唔識諗國難當前兒女私情梗係行埋一邊

出去啲女仔都有仔

究竟女朋友同你一齊上前線嘅感覺係點

未來大家都唔會好過
佢根本冇諗過你出去有一部分係為咗你女朋友
分唔分樓主自己諗啦

如果你仲愛佢，
可以唔洗答成咁既，
你咁答係人都唔開心啦，
你話佢最重要，
所以先要保住香港，唔係就冇未來。
D女先受ga ma

但如果你已經對佢好心淡，
就分啦

受小弟一拜

係 因為出得去既都係娶得過 比人mark哂

呢種環境梗係要淋病上身用官腔答佢啦
答完等於冇撚答過

果日616出去，行行下有個黑髮鬼妹用英文問我叫緊啲咩，我解釋比佢聽發生緊咩事，原來係New Zealand專登過黎支持香港嘅囡囡，重好斯文靚女下次可能到你

做英雄小不了有犧牲
先解決緊急情況

生命誠可貴，
愛情價更高。
若為自由故，
二者皆可拋。

其實唔好屌你已經要擔心自己 宜家仲擔心多個

利申：同女友分開地方發夢

分手啦屌 香港男人比d尊嚴出黎唔該

打飛機都唔好理呢d港女

分開地方發夢

分開仲麻煩過一齊

同佢好激烈地"臨時秋波"攪番最後一鑊, 之後.....棄啦~~~

[各位又要辛苦了] 請預備好資料同長輩圖, 今年24/11區選同出年立法會選舉要全港藍絲廢老齊齊反共

香港冇女啦咩？
佢係免費G定點？
諗唔到有乜理由要留佢

無國何以有家

612出左去發夢
利申見到好多絲打都係自己一個喎

點解我見唔到你喺邊

緊係女朋友重要啲 所愛嘅地方住左所愛嘅人

唉對佢好失望，佢唔明我出去為乜

佢係咪本身政治冷感

利申識好多有出去嘅女仔frd都係A

咁講最高章

姐姐呵返你

國難當前，拋開兒女私情啦

巴打實溝死女

睇完躁咗！ 發脾氣都有嗰限度，仲要問咁嘅問題， 真係好無腦！ 男友係金鐘覆唔到，乜唔係第一時間應該擔心你安危，驚你混亂中被狗咬..

佢問得你香港同佢邊嗰重要啲，證明佢好自私，淨係care自己.

女隨時再搵過

我女黎架

政治冷感即係自私兼蠢

首要唔係擔心你安全 反而嬲你唔理佢？
你女朋友真係幾自私下

我會鬧朋友不聞不問
唔熟既直頭絕交睇唔起佢地咁制
然後d youtuber kol都unfol

你如果勸唔掂 佢唔願俾你教
分手更開心自由

分得
呢啲叫情感勒索

淨係活喺自己個世界
自以為係世界嘅中心
其他嘢根本wfc

我女友69 616 都跟住我遊行
612佢都想黎，我話好危險，男人先上前線

個男朋友會係咁拉個女朋友走

612我條女反而想跟我去，我唔俾佢去。
樓主條女唔好要啦，咁大件事仲想你只係理佢唔理香港

咁多女淨係識情緒勒索
自私到

你同佢本身咩情況先 如果穩定左都咁就有問題 如果啱啱開始或最近有啲轉變咁就另計

絲打聽完你咁講即刻嫁畀你都制
btw價值觀呢啲嘢唔係個個都過到自己嗰關
可能呢啲就叫唔夾，心入面始終會有條刺，分分鐘影響仲大過處女情結

如果我男朋友唔比我出 幾愛佢都好我都係會照出 最多出完睇下氹唔氹得返佢 不過講真 同我唔同理念嘅再行落去都應該唔行得長btw香港真係好重要 冇左就冇下一個香港嘅出現
利申：冇男朋友

分手啦，您兩個既價值觀都唔同

Ａ３８０

絲打實溝死女

太耐無屌過 矇左
樓主今晚就教下佢啦

衰野～咁口甜舌滑既你

老閪都守住香港先啦

守得住 將來先仲有雞叫

得啦呢d港女只係識飲喜茶，世界發生咩事都唔知架啦，呢d人仲愛佢？你識做啦巴打

講真我條女以前都唔理政治 我都有啲唔開心 然後我同朋友講 佢地話 你帶條女去遊行 比佢親身感受下 咁我六九就帶左佢岀去 喺發夢之前仲叫佢自己走先 佢開始留意 睇得多 傾得多
佢宜家屌啲狗屌柒婆仲大聲過我

但係 呢種女係可以 亦都願意改變同埋同你一齊經歷
我以前嗰條女日日只係掛住上淘寶 直頭選民都唔係 好彩已分手 比個reference巴打你

啱
巴打係真香港人

分手啦死港女
大難當前都仲邊個重要啲
影衰港女

大家理念 方向 價值觀唔同
行落去盞大家都辛苦
未一齊住你會feel唔到有咩大問題
到你同居even結埋婚
我夠膽講一定成日家嘈屋閉
除非你有信心感化佢 一係你俾佢同化
你自己諗

同佢講冇國邊有家

分手啦，你出去抗爭係為將來啊，咁都唔撚明

我都想知同男朋友一齊發夢係點

如果住係香港，就一定係香港重要過佢，如果移民，就佢重要D

你同樓主一齊算喇

可以夠膽問得出依個問題既
我覺得放棄佢係對你地好
我唔係講緊香港未來比感情重要
既然佢講得出依句
就知道佢覺得你所做既野係唔正確
但如果你地繼續落去
你會覺得冇問題咩
唔怕時勢會引發更多問題咩
你開得依個post 我知道你心入面已經有條刺
而依條刺 逐漸影響緊你哋嘅感情
放棄唔係最好既方法 但不失為一個好方法
但未去到不可挽救既時候
不防試下同佢坐低傾下各自既立場
繼續既可以更加清楚對方
分開嘅唔會留低誤會

1/10

如果分手，你過幾個星期一定後悔

冇香港撚有你同佢咩
咁都要問
on99

算啦，大家目標唔同，冇將來

分手啦
就算朋友都係咁話
即刻絕交
根本大家追求嘅嘢唔同
無謂勉強自己
frd/女友可以再識過
但良心唔可以埋沒

點解佢要將自己同香港擺喺對立嘅位置
明明有香港先會有未來
冇未來要條女有撚用咩

唔好話國難，廢時俾人有藉口話我地港獨（畢竟未係時候）家難當前，大是大非，呢啲女人咁都唔可以明白你，了解你，要黎做乜？

咁點解你唔問返佢，香港重要d定你重要d, 如果佢答你咁你咪叫佢同你一齊去囉，如果佢答香港重要d都係同一個答案

中共未滅，何以為家

之前條仔咪又係咁撚樣，根本唔關性別事
飛撚左佢

女死女還在

我女朋友果日生日 原本諗好晒去邊慶祝
但係果日之前幾日佢同我講
生日唔去慶祝 一齊去政總
話以後仲有大把生日可以同我一齊過 但香港就得一次機會
聽完好感動 娶硬佢

俾著我都分手
大是大非面前都唔分下輕重
同呢啲人會傾唔到計

求婚未

講真有共同理念好重要， 因為當社會分裂或者共患難嘅時候，另一半仍然會係你身邊支撐你、明白你係好重要.

本身男友雖然會留意政治，但唔係會親身行動嗰種，甚至遊行都未試過.

612 我發咗場夢，佢支持我之餘更加請半日假一齊發夢. 危急嗰陣，佢守護緊物資，我幫人沖緊鹽水，完全失散咗，我真係好徬徨，唔知佢點.. 到我係人群中見番佢，我真係好慶幸身邊有呢個人.

巴打，可能你女友未做到呢一步，如果你覺得佢仲有機會成為可以同你共患難嘅人，咁就唔好分.

如果唔得，我建議你儘早離場.

條女有責任明白發生緊咩事。將香港嘅情況講出口真係唔忍心

咁似我老公 話我成個禮拜無理過佢
出完去返到嚟仲好似上身咁不停上網mon post

我答佢: 做緊大事 唔好同我談兒女私情

依樣真

分手 大把絲打補上

唔一定，好多單絲，好多2-3個絲一齊嘅

駛唔駛幫你屌醒佢？

女同香港邊樣重要？
我一定揀香港！
因為真係愛呢個地方
我寧願單身都想為香港付出

依種女應該用你雙手奉獻比藍絲班廢老做炮灰

其實好多女自己出去
不過自己一個出得嗰d都唔係為識人

出左黎d女女全部好高質
行到我扯扯下

佢係咪香港人/生活喺香港㗎?

其實呢
係兩個人一生既共同經歷當中
你地係會出現唔同既意見分歧，立場不一
最緊要既，係溝通
唔會有2個人係每件事上面都意見一樣
佢可能因為你陪唔到佢，所以寂寞
有小小情緒

你講野可以唔洗咁倔既
同佢慢慢解釋下
哄下佢，講句你既支持好重要
底你當佢係最親既人
你係希望同佢有更好既將來
先要出去
咁樣樓主其實講完都唔會有咩損失

但係如果樓主
都係諗住算啦廢事煩
女人姐嘛我搵過就算
如果你女朋友係係你人生既角色係可有可無
咁咪算囉，大家最壞情況都係各行各路姐

基本野黎 樓主你平時應該都係好少會講啲大話仔野lum女

分啦 你值得更好

冇女

點睇自己好體諒男朋友 俾無限支持佢去發夢 大家兄弟爬山 各自努力 點知原來佢個夢 係同另一個一齊發

同佢講 唔理香港係咪你養我?

我唔相信你會想同呢啲人過世

飛啦，呢啲價值觀差太遠無得一齊

咪撚制，我趕左條女番屋企
跨欄又慢半拍，跑又唔撚係快，阻撚住哂

屌撚到佢入深圳人民醫院墮胎

睇死你分完手之後又後悔

分手，等佢識個毅進仔，然後俾人中出即飛。

就係依啲死港女影衰晒香港女仔
出到黎金鐘大把港女又靚又好
相由心生

我男朋友都唔畀我去 話唔想擔心多個
要去既應該係佢去 但我都好擔心

樓主做得好

真心 一齊做後援或者文宣好正
但上前線就麻麻
無論本來關係係點
點都會擔心對方
前線一衝一定散 好難先搵得返對方
612時親身感受

咁自私幼稚既女你都仲要?
咁你唔好放佢出黎害人

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

分啦

留番俾我地一眾連登巴打屌

金鐘大把靚女

成班處男唔抵得人地有女

Agger

咁又唔好同女朋友一齊上前線
就算我發夢衝都唔會夢到同男朋友一齊衝
因為我知就算自己唔錫身捨得擋，自己男朋友一定會想全副精力保護自己，只會變累贅

612 616好多女單拖去喎，你估真係野餐呀
大把好女仔使要件垃圾

其實好多女仔得一條友坐埋一邊休息
個時先知香港女仔原來可以好勇

分手，呢啲女唔要
佢咁樣好唔成熟

香港

+1 跑都跑唔郁 要人照顧

早分早快活

佢唔畀你屌
我畀你屌

抗爭兄弟情同手足

我將來娶老婆 我都想揀個上過前線

勇敢 堅毅 善良
夫復何求

我朋友條女連616和理非遊行都要管住佢天黑之前返
廢撚到...

樓主平時講野係咪都咁直點溝女

想識絲打

a收兵？

成場狗公街頭抗爭為識女，咪撚玩啦

你咪on9
我一開始已經叫老婆stay係屋企，上前線交比男人去，最少跑得快啲

分手

攬住條女，輸左個香港，值得咩？

發夢咁危險都分開發就抵你啦
你話條女唔去就話佢衰啫

香港未定 何以為家

WHY NOT BOTH?
試下氹返佢先啦~
真係唔得先諗分手

作為女仔 聽到呢條問題都覺得煩仲要好低級

你當然好重要，係我心目中。
但無左香港呢個美麗既地方，我地仲可以係邊繼續行落去？
為左將來，為左下一代，呢段時間辛苦你啦

兩登標準答案：中出即飛

Thx 咁多位嘅comment，諗清楚了

你條女係臭西
完

一齊分手 然後你同樓豬一齊

同男朋友同床異夢
點算好

睇嚟反送中令好多情侶有摩擦

女朋友一定重要d

佢梗係唔重要啦 都唔會再係女友
仲要問

發夢因爲救人推人過牆最後先走 自己中到睇唔到野係同咁嘔女朋友一手捉住我背囊帶我去first aid 唔係佢就俾狗打爆頭都似

我都想我男朋友識去發夢

危險囉

所以分左未？

決定過埋621同佢解釋點解我要咁做，嘗試令佢明我諗乜，如果佢都係唔明白我初心，搵第二個算

為香港企硬付出自己時間努力，不惜背上受傷風險，都係想爭番一個香港人愛嘅地方番來，令你自己同佢嘅未來有好日子過

係

都係咁岩依幾日少咗理佢姐 之後理返多啲就無問題啦 平時相處無問題為咗咁而無咗岩嘅人就。。。

相反 你可以喺政治方面盡男朋友責任感染返佢 成功就變完美女友 唔成功先再考慮啦

不過佢咁問得一下 實會有下一次 不過下次對象唔係香港 無其他 到時小心

分開發夢姐

分啦on9
政治冷感女送都唔要

點解咁鐘意搵埋呢啲淨係識飲飲食食嘅港女做女朋友 大家思想唔同平時有嘢講咩？ 身邊有啲朋友都係咁，同佢講送中佢咩都冇意見，唔想知咁，一開口就講食同玩，然之後就冇其他。做朋友都還可，但一要拍拖甚至結婚對住呢啲人好惡頂

真 國難當前 有咩重要得過
就連好中意返工既香港人都可以唔鳩返
就知咩料啦
仲要拎出黎柒

係前線大把有相同理念又愛香港既女仔
洗乜理你而家個個

大陸妹? 飛左條垃圾啦

616社運女好正
係個到執返個都夠

呢d說話共產黨同獨裁政權先講得出
麻煩諗一諗先講
我明白國難當前大家都一腔熱血，
但事實我地係為咗每一個人他朝可以有尊嚴地生活而奮鬥，每一個人對我地都好重要！

出去D女仔質素仲要唔錯~

欣宜仲正啦

一齊上前線救冇咩可能啦 佢擔心我走唔甩
佢前線我運物資

冇香港 要佢有咩用

跑我又跑得快，又敢衝，係差個人帶住我

more

救香港 之後仲有女

選佢 之後比綠帽你載
香港冇咗 大陸妹進場

如果佢只係擔心你安全，咁都仲有得傾下，如果係逼你揀，我建議你分手

621可能見到

發夢朋友堆有對情侶
危急關頭就分頭行事
一班男嘅去咗衝 女嘅就去防線支援
佢地分開行事 但至少知道一齊奮鬥緊

大家思考同價值觀唔同 無謂勉強
女朋友唔明白同時不斷施壓
情況危險又唔關心下樓主 真係好自私...

發夢個陣
我係最前線衝
女友原本係物資組
點知佢都衝埋
我有我班fd去
佢有佢班fd去
完左先去接返佢走
全程冇聯絡過
大家都好撚擔心對方
我知佢衝個陣差啲嚇撚死
但都唔會阻止

建議樓主飛撚左條on9女佢

唔理解對方想法嘅話，就算繼續一齊嘅話都會好攰

之前發夢個陣自己去左前線，男朋友一知道即刻趕黎話唔俾我自己一個，太危險陪我捱左好多彈流左好多眼淚，之後感情仲好左

女友都係咁，佢反送中但礙於家庭背景立場始終有分別。有時真係好想同佢講：「中共未滅，可以為家」

生命誠可貴
愛情價更高
若為自由故
兩者皆可抛

不過我都發現幾多巴絲係自己去

其實咁好危險，好大機會俾狗圍

616果陣 見返個EX
已經幾年無見
見到佢著黑衫出黎遊行 好感動
無後悔同佢一齊過

反而係我男朋友唔陪我去
話點都會過⋯

失敗主義佢個人好負面？

我係女仔都覺得你可以分手
咁on9嘅女你都要得落

支那女唔要都冇所謂啦，好多義士情侶出去抗爭，條女做後勤，條仔上前線。
仲有好多兩個一齊做後勤，補給
那怕只係一齊遊行，靜坐

起碼價值觀一樣，但你條女明顯係對社會，香港，各大政治議題莫不關心。

中出即飛咩算囉，對於沒有思考，不追求自由，只可以算得上人型種物吹氣娃娃嚟。

點解你哋會覺得佢係大陸妹

係，但見唔少人話其實會互相照應下

可能唔expect呢個時候會有香港女仔咁問

分啦
理念唔同好難一齊行得遠架
大家都辛苦為乜

我自己612發夢同個friend去，我諗前線應該唔會真係有人單拖去

我都好失望

飛啦屌 要唔要都罷

你掛住睇playoff就真啦 清

朝早睇波之後咪出去搵佢